Google Search 狂出簡體字、百度搜尋，有冇其他搜尋引擎可以代替！？

如題
最近用Google search頭一版出嘅大部分都係簡體、百度同知乎，
仲夾雜一大堆content farm。
已經將搜尋設定做繁體字都係咁，
唯一解決方法係將地區改做台灣，
不過去到第二版又係咁，
想知有供其他searching engine會好似以前嘅Google咁會有過濾嘅？
好想棄用Google阿！！！多唔多人仲用緊Yahoo？？？

用duckduckgo

預設搜尋引擎個到剔走度佢?

其實duckduckgo都遲早係咁，根本支那就玩人海戰術，除非佢block9支那網，唔係玩公平遊覽人數一定都係班支那網最多

你係咪用緊VPN?

醒目

Btw已經轉左DuckDuckGo

nope,點解咁講？你無事？

你要每次 search 有問題嗰陣再喺 search bar 下面個 option bar filter返地區同語言，或者改 search engine 條 link，但都會中正體字台灣或者香港嘅 content farm 或者支那底嘅網站

冇用

唔用golgle,唔通用番yahoo咩

我都係Set去台灣
但係就搵唔到香港既嘢

我冇事喎

same 好垃圾

覺唔覺DuckDuckGo 出嘅野唔夠準確

姐係咁？

同感！

仲有YouTube啲game廣告又係咁聽到煩厭

典解嘅

好多野都搵唔到用咗兩個禮拜頂唔順

香港野已經被沉沒，以前一SEARCH一定搵到香港FORUM/SITES，而家無撚曬除非直接打埋FORUM/SITES名

咁你用DuckDuckGo 定google

就係用緊先發覺唔夠準

老閪都唔用Google

完

發現呢呢個方法好work！大推